黑警超近距離開槍！！！請廣傳

麻煩backup同share出去

屌你老母死廢鳩，用狗嚟形容你地係對狗嘅侮辱。

祝你地生出嚟嘅女比大陸人屌完賣去做雞，男嘅做

現代版太監，屌你老母臭閪！

片係朋友ig拎嘅所以有字，勿屌

痴撚線

咩槍

同isis有咩分別

狗真係冇撚人性

這是政府軍

一直睇直播見e個女人不斷係度講道理，無衝擊無行動 咁近開槍

推

唔知，就算咩槍都好
咁近距離都會有殺傷力

喂等陣, 果枝係槍唔係警棍?
求證左先再廣傳唔好發假消息

咁近死左啦, 唔死都重傷, 邊有可能完全冇消息, 唔好尻up住先

嘩我屌你老母

push

嘩，駁扎咩？ 痴撚線！
只係一個手無寸鐵嘅女人黎咋！
一定要捉佢出黎！！

diu 仲要對正塊面
祝佢全家死

如果夜中頭就大鑊 死得人

cls已經係極端獨裁政府 你老母果政府已經唔再係服務人民 所以我地點解仲要交稅咁高薪養呢一班賤撚過狗嘅仆街
罷交稅!

唔係開槍呀
認真睇多幾次啦